Black Friday gaming pc list?

有無既打可以推薦一下？！想電下 CSGO， warframe，但又唔好太貴